(反了反了系列)廣東文樓鎮

廣東打響了大陸反抗暴政的第一槍，無論成敗，文樓鎮的村民們，歷史一定會記住你們的，還有，咱們說了一個夏天的「傳播香港真相」，現在也懇求各位手足「傳播廣東真相」，讓火苗在全國蔓延開來。...

其實廣東茂名示威一定要煲大

推

推

時代革命

文宣番大陸